canon m6好唔好

屋企有幾支鏡+閃光燈+400D
唔想要單反 買m6好冇
用來旅行
（屋企人識影相 我唔識 ）
大家覺得呢部點

你屋企d 鏡要加轉接環先可以用返

我仲以為 canon 鏡 用到 canon機tim
咁個轉接環 係點 制式叫咩

呢個？

其實係咪有轉接環
買sony a7 ii 都用到個d舊鏡？
定都係配canon 機好d

屋企人識影相，點解唔問屋企人？

係呢個